一人n個屋企人生活嘅核突習慣

我屋企人抹乾啲碗碗碟碟嗰陣會用抹枱條布
條布仲要又殘又黃又油
屌佢嘅話佢會話
唔通每抹一樣野又要開一條布咩

仲有屋企有養貓
佢話可以用廁所刷去刷個貓砂盤
話還掂大家都掂過屎屎尿尿

最慘係佢仲堅持覺得無問題
係我有潔癖
有無人屋企人再核突啲等我可以平衡下心理

食完外賣啲外賣兜留喺到

點解要抹乾？
通常fing乾算

此post已完 因為應該冇乜人勁得過你屋企人

我之前仲有認真諗其實係咪我唔正常

會留幾耐先掉？

唔知呀 驚滴到周圍都係水掛

洗完碗又攞塊污糟布去抹不如唔好洗

講我同事
佢奶奶留起洗菜水拎黎洗衫

第一個就係 冇分碗布 枱布 洗完碗用返個條抺

之前好似睇過一個實驗
抹碗好污糟好多細菌 就咁等乾好啲

I know that feel bro

如果真係有需要可能用廚房紙好啲

咁啲衫唔會痴到啲菜碎咩

啲碗碟洗幾吓、浪幾浪就當乾淨，用之前又唔會沖一次，
已經試過幾次食到洗潔清苦味，同屋企人講返都只係笑笑口講「係咩」

之前好似睇過一個post 話用廁所水拖地

屌我都有印象
話就咁插個地拖入馬桶

你會唔會嘗試自己洗返

可能佢地鬼佬性格，外國人都係唔過水
*不過佢哋用洗碗機

1.去完廁所唔沖廁，未行入廁所都聞到屎味，同佢講完又唔會行去廁所沖返，真係頂唔順就幫手沖左
2.食完野d碗唔洗就咁擺係廳，有日我就睇佢可以擺幾耐唔洗就冇幫手洗，點知第二日都冇洗，佢冇煲用（唔知佢係唔識搵其他煲定點）就食杯面，點都唔洗碗
個個人係我呀哥

嘩屌睇字都覺得臭

留到搬屋

係咪因為次次都有人幫佢掉

生肉唔包保鮮紙就入雪櫃

刷牙唔喺廁所洗手盤刷 係要喺廚房洗野個梓盤到刷